天真過天真嬌 太兒戲~~~

高山低谷 , 請改

你想你老母改姓?

第一次開呢類post . 有咩做漏請指教

你快樂讀CU 我決定讀恒大

鍾欣潼位於UC Ball俯瞰你的凌亂

你呀媽比我坐 你呀爸當睇戲

站在樹林內 就如沒氧氣
在夕陽下 寂寥吧 沒權利見你
早知高的山低的谷將你我分隔兩地 失去人情味
你那貴族遊戲 我的街角遊記
天真過天真嬌 太兒戲

你快樂過生活 我拼命去生存
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦
渴望被成全 努力做人誰怕氣喘
但那終點 掛在那天邊
你界定了生活 我侮辱了生存
只適宜滯於山之谷整理我的凌亂
渴望大團圓 腳下路程難以削短
未見終點 也未見恩典 我與你極遠

愈望愈無望 未來沒有我
在斷崖下 盡頭吧 樂園未有過
彷彿天一黑天一光揮發了一句再會 只見人下墮
快慰繼續傳播 你都不慰問我
區分到太清楚 太嚴苛

你快樂過生活 我拼命去生存
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦
渴望被成全 努力做人誰怕氣喘
但那終點 掛在那天邊
你界定了生活 我侮辱了生存
只適宜滯於山之谷整理我的凌亂
渴望大團圓 腳下路程難以削短
未見終點 也未見恩典 我與你極遠

我卻尚要生存 偷偷存活於山之谷等到某天魂斷
你繼續盤旋 我繼續埋藏我愛戀
沒有終點 永沒有終點 那永遠極遠

天震過 田震撬 太兒戲？ 樓主真心？

我屌你老母閪 我屌你老母閪

田鎮嬌?

唔啱音喎ching

「天真過信希哥 太兒戲」

就差唔多

佢快樂吃香蕉，我拼命奶鮑魚

我界定性生活 你悔辱讀大學